周星馳遭追討7,000萬投資分紅 舊愛于文鳳敗訴兼輸訟費

藝人周星馳與舊愛于文鳳2010年分手後，遭女方入稟追討投資物業「天比高」與大埔比華利山豪宅等利潤分紅逾7,000萬元，事隔多年，案件早前開審，周星馳與于文鳳先後出庭作供。法官高浩文今日頒下判詞，裁定于文鳳敗訴，于並須向周支付訟費。

唔好玩啦，政協會咁易比你入到罪？

星爺好波

訴訟費大約幾錢？

面就梗係應該比啦
但有陣呢 架係自己攞嚟丟嘅

蕭生好似話過于文鳳贏面大

原來有老燒加持

蕭生嘅燈力 真係曠古爍今

死臭雞 港女始祖

都話左有錢佬溝女係最平

最好全世界男人都學星爺
世上肯定無晒臭雞

袁國強渣架！

講感情都要俾錢架

老左咁多既

蕭生d 燈力足夠照亮停電既北方

燈生好嘢

佢根本放唔低星爺, 七千萬跌咗都未必汁啦
搞咁大壇嘢又要上庭,為乜？

都係想見佢一面

好用唔用，唔隻強國袁就抵輸啦

蕭生

政協廢架。 于文鳳男朋友仲有料

做狗官就叻

你估周星星請ge律師會平？
分分鐘一堂6-7位數

屌你老母人地咪問幾錢

垃圾強國猿

啲港女付出過咩 要分錢俾佢？釣金龜失敗就搶錢？

依家成個阿伯
後生時蕭生好撚靚仔

其實係咪真？

星爺 冇claim自己系「反對派」（佢冇呃人）

有錢佬買樓都係最平
又大又豪嘅豪宅除返呎價平過深水埗劏房

老蕭條深頭借運動cap水幾千萬
你班傻仔沖沖子
佢個仔藍到閪

D人真係9唔撚搭8 人地咪問緊 仲要唔撚係答人問題

開左間乜撚野時代冰室 個個9沖去食 份量又少又難食

邊忽靚仔

成個坤哥咁

星爺公堂上有冇講老母？

睇完你呢個reply 走去google
原來係有錢女 仲要勁有錢，又咁叻幫星爺賺咁多，點會在意7000萬
似你嗰個講法，一齊十幾年，分手十年，都放唔低
個post仲咁多人屌佢臭雞

做乜鳩姐你 又係度扮心水清
好撚尷尬呀

新溏心風暴

咁依家蕭生係阿伯 無錯wo

果晚趁完佢，咁快就沉船

而且男方仍然單身

貪字得個貧

唔怪得之前出庭都咁風騒

咁係6定7呀

呢個賤女人閪女人

于文鳳為啖氣，目的已達到，唔自在個7000萬

你真係好撚醒

我都諗起 佢又燈

唔好話政唔政協啦, 呢單野點會告得入呀
你N年前幫你家姐買大細羸左錢, 而家去告佢話要分紅, 都唔知佢點證明
真係on99搏新聞

啱啱樓上個巴打google完
條女好撚有錢架

叻唔切Smart Ass

掂呀

男法官喎當然只明白男人所謂承諾。比著女法官或者唔同睇法要你兌現甜言蜜語因為口頭協議具有法律效力係人都知。

星爺

政協歸於小粉紅果類FANS
有少少官方加持咁

咁都靚仔

狗唔撚搭八

條女大把閒錢真係驚閪

on9仔一個，答非所問仲要以為自己好撚醒

咪係
見咁多人話佢貪錢臭雞我仲以為我記錯
無于小姐投資周生恐怕都蝕撚哂d片酬

有料有實力有錢、都俾人話臭雞

仲要眉清目秀, 佢自己家族同埋佢而家男朋友個家族千幾億都可能唔止, 星爺最有錢嗰陣時可能都未必有佢零頭

根本就係公主甘願於尊降貴下嫁平民, 係真愛呀

連登係咁
一嚟就屌人老母

瘦左好多

成個post 做乜鳩

呢鋪67啦

佢男友咩人？

有班友每次佢估錯野就話「只係支那做野唔合常理 燒山分析好好好撚正路」
屌 根本佢分析咩都係錯既居多

沒錯,我都好想學星爺

條女本身都好撚有錢
可能只係借單官司過橋
公開自己同周星馳既過去

星爺因為過去的經歷
而令到佢對於人,就以「人性本惡」的本質來睇

又燈中

如果呢單星仔輸左
以後香港男人唔單止扑嘢要同條女簽同意書
就連情話都唔撚講得
班女人癲架

通常對家總數6 - 7成

對唔住咁多位
其實我本身都算諗住估下個數
完全冇諗住串邊一個
亦絕無懶醒之意

唔識法律又係到9up

聽過一個蘋果定唔知邊到嘅解釋好合理
于小姐根本勁有錢
條新仔仲架勢過周星馳
佢告周星馳係想話比條新仔
佢地已經一刀兩斷
根本唔係為咗果小小錢

于文鳳係正宗三白眼，呢種人好奸、無人情、反轉豬肚

你收撚皮啦

燒山幾時話下我就破產

完美演繹馬後炮

食神好嘢

其實廣告來的

周星馳：燒山好嘢，多謝燒山。

又玩斷章取義

星爺style 好合理

有料到賣左家族生意俾越秀？

有錢係佢阿爸， 佢阿媽不是老婆

明白 原來重點係蕭生

可能個官都係星爺fans

想同廖生講你真係影衰男人

你條女
比人屌埋
撚又幫人含埋
袋又幫人啜埋
精又幫人吞埋
屎眼又幫人鑽埋
錢又幫人搵埋
玩完跟手飛埋
飛完仲要公開追肉金
點知官司都輸鳩埋

你仲走去接貨
你真係男人之恥
影衰埋廖創興

鬼佬官嚟